下一步就係要褫奪所有高官及其家屬既外國國藉

一齊做習既兒女好嗎？

楊潤狗兩個仔呢？

利申；愛國愛港

習女兒喺美國

So?

跟本就要快d行呢步
如果唔係佢地唔識驚
呢樣應該算係最有威脅
要佢地家屬全部返支那享受大灣區既繁榮

認同 上年等到而家
今次本身以為一過就見到制裁
點知個個仲生勾勾喺度
睇嚟條路好難行

漏咗黑狗及其家屬

香港高官同埋啲仔女點可以有外國國藉咁唔愛國

呢一步真係要做
班官親人有外籍先咁放肆

呢d 真係其他國家既國安漏洞

因為連坐喺今時今日真係得極權國家先會有，大多數西方國家要講法治，人權，程序好難玩到連坐，佢地就係睇死呢一點，即使有連坐都可以恃住當地獨立嘅司法制度同民主體制慢慢上訴打官司，如同外國華人以享有言論自由嘅權利來發出反美撐中嘅言論一樣